想問apple員工係咪第一波都有折？

買ipad pro

無必要冒依個險幫你買

X 之後都任買啦
不過識人都未必幫你買

問返你相熟嘅員工，睇佢幫唔幫你